冇走上前線既人麻煩都幫幫手

冇辦法走上前線既人可能有好多原因，但你地有一樣野真係可以幫到手。如果你身邊既人係同班狗有直接關係or係狗，請立即斷絕同佢地既關係。小朋友既，就要你既孩子同佢絕交，要佢地眾叛親離。

可能我會比人屌話對錯focus，只係針對班狗。但佢地絕對係政府打壓市民既工具，咁就有必要打壓佢地，冇得手軟。

自推

做
乜都做

同狗有關既都要做

警察絕對要比社會孤立先

比埋data老豆搵仔

請各位手足幫忙，當佢地都受到好大壓力先唔會再亂黎。佢地不受監管，如果我地唔決絕咁做，前線既手足真係會好慘。

除咗老竇要搵仔，我都要搵friend

絕對要，一定要做得絕d。已經冇辦法，呢個己經係最唔暴力同仁慈既做法

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

自推

清算黑警

全民抵制黑警